[I/A] Digimon Rearise (2) 完全體有排升

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

Fd list + 公會list by Fujinon

新手可以睇下巴哈呢個新手攻略先

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A: 暫時係彩光[可以進到究極體]通常係1LV 成熟期 / 完全體

Q:ICON點換?
A:打完第5章第1節

Q:進化素材點打?
A:打激突戰,排名越前素材越好

Q:點限界突破?
A:特訓晒6個位

Q:點入公會?
A:過左第5章某一節之後

Q:點解扣多咗體?
A:要轉日本時區

見冇人開兼得閒就開住先

個fd list 你copy 錯左我舊個個

你補返啦，唔知你改左

fd list有條友一隻究極幾隻80完全

開ser無耐就爆左機

想問下iOS an 互換會唔會無左d石？

首20抽得兩隻加魯魯獸 點好

會.唔好轉.冇左百幾石.好彩開始左冇耐.不過而家又要刷過.

仲刷 好多人升曬完全體推關拎獎勵啦

幾多隻彩光先開波?

你地刷錢關打中級定上級?

1,2隻未夠 無課金仲想勁得去邊 又要唔夠體力去刷卡素材同bit 咁char

升技

唔想為隻game轉時區

究極粒石點先有 見都未見過

有叉用，海外唔fix時間bug課黎晒氣

你自己唔轉時區 有乜計

me too

想問下點解一打時限之渦就彈出黎

日本人唔會出差既

好似過左時間（日本）

中午場個錢關係咪要轉時區先入到
我撳入去佢彈左句話唔係開放時間之類既野出黎

個場係細錢關,香港時間11-12點開,所以完左,但宜家開緊正常錢關,去到3點鐘好似係
時區問題IOS真係冇計,Android好似可以用app set開驚轉時區

唔想海外人玩就封ip, 而家隻game有bug唔fix就係公司問題啦

一場30體 D石就黎無哂啦

btw 3點鐘完左錢關之後,到聽日晏晝11點開,聽日個隻係開24小時,錯過就好似冇,要用key開,個活動完

新po招多次 438052434 求大家carry

同埋食爆狀態去打通常會多3箱 = 18000 - 20000蚊左右

姐係聽日都仲可以刷足一日錢 咁留番聽日先刷錢 今日刷左D特訓料先

原來重有7月1 全日,姐係兩次

隻GAME最大BUG係 你明明已經較到無聲 每次重新入GAME之後佢都仲係會有聲

Thanks

其實唔明轉時區有咩咁煩
你話vpn都算
N年前玩仆街mon膠睇日文介面已經轉時區轉到廢事轉番香港
利申崇日

其實之前好似係PAD？都係要轉時區先入到緊急關 已經慣左

想問下升完技進化會係reset定根住加？

隻隻笨GAME大都有修改撚,上限十萬打左6萬放出去,條友可以打16萬拎第一

咁快又有修改 同之前隻LINKZ 一樣

啱啱先升到第2隻完全體..幾時先到究極..

發現用石買特訓卷同 體力鑵都幾抵

抽哂D石先見到有初心者PACK 不過個到7月25先完

想問巴打apple id有錢用唔曬 有冇方法轉到地區

轉唔到門口down唔到 又唔想開過個咁煩

我30抽3隻彩就收手唔抽啦
遲D一定有UP
咁快抽到都升唔切

same thought

刷到on9 都未進到化

拍檔寵係咪一定係佢比個隻㗎，有冇得轉拍檔？

開咗ser2日多啲就周街究極
隻驚可以涯到幾耐

邊有究極
粒進化素材都無

真係有

邊到黎？外掛狗整咗？

笨大成日造假希望

又係進唔到用外掛，同linkz一q樣

好似得鋼鐵加魯魯有專用素材 其他冇

乜bamdie嘅game咁易整外掛架咩

想問一開始隻白色洗唔洗升
隊長要點轉
求巴打解答

1.升!唔洗抽有究進路線
2.第一頁

無升過個隻

超音鼠
V龍
任務送隻亞古
加兩隻完全
應該最易用，獸人加魯魯唔係要個被動防麻都唔會用，同其他比真係好廢

隻事前蛋究竟要孵幾耐架

而家有三隻可以上究極(守衛上安杜路, 大便上鋼鐵悟空, 海龍上鋼鐵海龍), 升邊隻先好? 邊隻最勁?

進木偶獸淨係要10粒大草 同3粒超進化core昨

我屌 三十抽 三彩蛋 三隻大便 同場只可以出一隻

可以食

升技係大便時期食左 去到鋼鐵悟空都會Lv3 ？

無人知？

點解你地咁快升到嘅
我都係由第一日開始玩
仲未進到第一隻完全體
(利申:無完全體起手)

主角v龍加呢三隻
安杜唔一野感電晒對面真係好爽

v仔獸勁過以上全部唔信就算

岩岩先搞掂

已經有v仔

好似唔會
每隻升技最可以食4隻成長,3隻成熟,2隻完全體

升v仔加黑亞古獸 激突戰高攻好多 我今日應該升到鋼鐵海龍

有冇人同我一樣係咁彈game

邊隻黑亞古? 黑亞古打範圍會唔會低傷左

用黎加攻我lv2技加61%攻 主力都係v仔

有無巴絲知孵蛋之後佢要食果d疑似旺仔曼頭點拎
手痕一開始比佢食晒

其實有D怪又PVR 有D又TEC 都好難組隊

公平咩

今晚睇下進唔進到

我都有呢隻 pvp好勁 打4隻

Lv6,7
4都搞唔掂

呢個值唔值得換
定直接10石買體

調子bonus駛唔駛五隻都要
冇咁多野日日喂

Lihkg 3巴打唔該係名前加番lihkg/ hkg表明身份
如果唔係當日本人kick

呢隊solo lv4差少少
但起碼搶到第一
加魯魯打激突福音黎

頂 以為最難摘係lv，同料

原來係親密度

沒有最難

我都卡緊係隻V龍 宜家先44 點升60親密

主角寵 進成熟期果粒野 點先有？

做NPC俾你既任務 做哂就俾你

V仔究進都未出

求ADD
530129326

前期有隻完全體真係差好遠
首抽最好有隻完全體+上到究極既成熟體就ok 我覺得

官方公告回應左進唔到究極體呢個問題,係進唔到架喇,佢話想玩家覺得99LV 完全體都好撚勁咁體驗

之後遊戲會出可以究極進化嘅蛋

不過佢話會檢討,有冇彎轉都未知

姐係同一款要再抽過隻

升佢啦

手機game係咁玩架啦
大佬你抽果時藍波黎架咋
就算第日會強化升到 都冇乜邊隻落到場
又或者刷到2046先升到隻

即係pad神up咁 銀蛋就永遠無出頭天

第一個任咩黎

on9,我就唔信佢set完全體會勁得去邊
最多係金甲龍/六翅獸呢類神級可能會勁D
如果最初出呢堆唔開放究進實有排嘈

LINKZ係咪隻隻都可以進到究極體

2會巴打記得簽到

屌無得手動LOCK真係好ON9 又要人用友情必殺殺隻王但又無得揀對佢出

係

個對戰系統好亂

諗住打故事解番D星數 屌佢老母解到燥

佢正正經經回合好過啦
又睇唔到邊隻準備出招

乜原來有時區bug 睇黎玩唔落手

階磚機廚：你班無印撚識條鐵咩

Btw pvp幣已經有究極體蛋換

想問咁樣開唔開得？

開啦 有完全體都唔開

原來紅色果粒就係

有冇人撞fd pt會彈出封面再load過入game

高雅薔薇黎

500幣 打要幾多場

2日都20，一個月差唔多掛

想問點解Lv2激突打到第一都無金色果粒進化材料？
要再過Lv d 先有？

pvp打到1600之後輸都會跌 但啲對手全部都幾隻80lv 係真係玩家定係電腦

唔會跌

打左15場 得16粒
岩岩先知原來一日唔止打5次 今朝打完宜家已經補左

一次過又呢隻又pokemon
好似返返細個個時咁

好似半粒鐘回一次

D幣點先有 嬴完一場都無 結算/D任先會比?

轉左時區好似收唔到友情pt
一收就彈,之後冇曬

我冇轉都收唔到仍都係彈句野出泥 我轉左又彈 唔撚知佢想點

得左邊第2隻進唔到究極
咁樣照開ok??

反正依家都進唔到究極

點睇用400pt換體力？

兩隻同時出
點玩得哂

有無人加好友

id : 242591355

有無公會

回體個到有得簡用友情定係能量

仲有隻brawl stars

冇加魯魯都唔開啦,有獸人加魯魯打激突差好遠,一下技打8千UP

V龍招main 8千，刷黎哂時間

有冇人次次開GAME都要download data先入得?

刷左五六次 終於有隻加魯魯 同埋 陀鳥
開左先算

想問下進完全體係咪好易?

0/2xx

難

我隻V龍打6LV 都12000喎 你得8000?
獸人加魯魯得20LV 都10000

進左V龍 就差唔多進到加魯魯架啦

講緊低lv個陣

不過我都建議冇用模擬器果D人唔好刷,隻GAME農到痴線都唔知玩到幾耐

隨時刷既時間仲多過玩

搶料先係問題，搶晒1位用料升勁野繼續搶晒d 料，而家都唔係幾想入人場

請教下 V龍 姐係要用V仔獸升?
必入隊?

LIHKG比人踢左

定唔知禁錯..個位可以留翻比我？

問題嚴重

係 因為一開始送左好多風料畀你 升V仔 方便好多

冇辦法
個個都想自己拎到第1先
如果solo到通常自己未入就開放比人等其他solo到嘅都有得一齊拎好野

開4LV 我打到過一半再放出去 一定第一 5LV開始就唔得了

我依家都係入去由佢自動拎CB算
不過6LV+參與都有機會有黃

開唔開好 三只究極 但前期都係屎尿屁樣
各位大佬俾下意見

射哂自己D體就入去AUTO掛機

希望佢快d整好個扣多左體既問題

初期建議係趁bit 關谷爆隻v 仔到飛行v 龍，然後冇加魯魯嘅搵隻唔記得咩性格嘅艾力獸 有紅性格唔會麻嘅特性 再打4lv 就會好順，6lv 呢啲成日跌兩粒金素材，好快爆機

獸人加魯魯先開得 ？

換日本時間就冇事

好撚缺錢

其實個3星要求係咩,我見好多關都樣,明明殺哂對面自己無死都3星唔到

推

點解我打到第一都冇金料

機率問題

打人地隻LV9 打得萬幾就死晒

有冇巴打每次開game都要load 200個file

個2turn好浮
究竟點為之1 turn

彩蛋中屎機率100% 完全體都係屎

打激突好似唔計turn
所以=永續

個友情必殺通關條件好撚煩

係 ON9 勁多依D任解唔到

agger

如果引繼 IOS 轉 ANDROID 會唔會無哂D石???

素材成日都係暗同無 我要木同電

點會呢
麻係1turn解, buff/debuff都係有計turn

有計 經常打到最後時間完 7 turn

我要水同無

但我打激突自從有左獸人加魯魯之後無麻過

過左3TURN之後都會中到麻

咁點計1turn

我都唔知

右上角佢自己數

淨係知死剩1隻就過得好快

係咪每隻野各自計 普攻果下一turn?

我覺得係自己d戰全部打一下就一turn 要數

唔講我都唔知原來右上角有行細字係數緊

就夠鐘 重有大半血 分分鐘贏唔到
8，9都係

有冇人係咁彈game

我

我都係 雪人同海龍

發覺D石用黎回體刷野仲好 好後悔岩岩抽左200石

鋼加同埋鼻涕獸

機率咁閪,梗係回體加快進度好過
已經買左個110石回體包

用10石回唔係抵D咩？

新加入係唔係冇V仔獸?

個pack10電+bit/訓練key
睇你覺唔覺個key值10石

呢個有冇人試過

求加好友
288870696

應該會 我an轉IOS都無哂

KEY我見佢都送左好多

咁樣開唔開得？ 啲怪好樣衰

笑到
得一條友打到3x萬 個個打得幾萬

Lv4第一咪一鳩樣冇金

係咪乜獎都冇

機率GE野

Lv 9 第一有咩獎品

係呀

就爆機既人知唔知 主要點升完全體

主角*

Fd prize一次過攞就彈
一個個攞 攞多幾次都係彈

未開放,劇情會慢慢更新

屌你老母垃圾2-10

每20彈一次,拎60個就要彈3次

屌 打打下激突又彈個野出黎

有公會嘅記得撳粒出席掣 夠25個每日都會送回體X1 同20000 bits,LIHKG3重差一個未撳

295617687
常ON 快加我

又彈 垃圾驚

我都係咁 出街唔敢入game

垃圾game寫得差乜都要同server sync
唔信無外掛

Level 5 求加，未入公會
454 686 506

Lihkg3?

公會個個都飛龍V

有冇人仲係首抽地獄入面輪迴?

d感嘆號清唔到 有強迫症好痛苦

頭20抽熊仔獸+朽木獸 開了 一路唔敢再抽

終於參加都有金 lv7
會唔會重好機率過lv2,3攞第一

刷極都無 無屬

係咪有個公會 lihkg3?
奇怪我SEARCH唔到?

目標想刷到咩?

呢隻唔玩飛龍V
同linkz唔玩究V有咩分別

咁堅抽.................邊2隻?

腦魔+藍焰

Digiclan係乜黎？

公會
入左可以應援回體 加FRD 激突都多D

送曬料比你都唔玩會進度會落後好多

每個加得2

升大門大果代隻熊LO

我都升加奧加
V仔想ex多

等佢出都2046

開唔開好 三只可以升究極 但前期都係屎尿屁樣

咁都唔開我怕你過多幾日有活動嘅話你唔夠打

打材料打到你傻 邊玩邊用模擬器刷首抽啦

刷左好耐料
主線又打到第8
都係冇進隻主角果舊料 有冇巴打有教學係咪我邊關MISS左

威廉騎士獸-256131268 求好友.另外想問有冇公會入 有意欲長玩

同求 公會爆哂

岩岩開左個LIHKG 4 公會

係咪有無限體bug？我見d人已經幾隻90lv究極體

已入

屌以為係咩暴龍獸
點鳩知係食撚屎

重刷啦巴 一隻完全體就可以開波

人地醒唔抽用石爆體唔得

唔抽又點有幾隻究極?

80飛龍v一下技打3萬 50超海龍一下技5千
40唔空一下技3 4千
你惗你

抽完首抽果25下 兩三隻進究極唔難
之後唔抽都可以回幾十次體力

唔停咁打兩三隻唔難

除左加魯魯/獸人加魯魯之外仲有邊隻係防麻痺?比隻野控到死

淨係今日都已經可以上到 特訓料全開 一路刷料一路有激突 多到你打唔哂

我都想知點拎舊石

解拓也哥個任啦

主線打到9未打落去
之後會唔會有主角進完全體粒野??? 定係未出

有究極粒石打咩

500激突幣有得換喎

日任第一個 咩交流 ,呢個要點做？

未出呀

淨係得鋼加要打專用進化石 其他唔洗 用番屬性石就得

LIHKG 3群24/30 出席, 邊個未撳 , 25就得

頂 原來係咁

參考

我就係7左抽多左3次十抽 用黎爆體好過
好多龍系都寧舍高攻 我懷疑啲龍系完全體勁過啲究極體都唔奇

我剩係睇過 隻獸加 見到要專用石 以為隻隻都要

課金

想問唔升v 但升呢隻有無用？

明明上代鋼加咁垃圾,都唔知憑乜食專用料進

憑要用佢合奧米加

第一隻主角

獸加專用料係打邊度會出?
會唔會出新pool 就變左無得打

未出 好似可以用bp幣換

CB換完料但收唔到，係咪除咗等佢fix之外就冇辦法？

你肯定真係換左？

無

冇野了，kill app再開有lu

我要雷素材啊屌

added

個體力要校時間真係有啲煩，又唔想用tasker，感覺好食電

係囉

隻主角進成熟期粒石係邊拎

申請咗LIHKG 4
id:Ricky

有冇巴打有cap低火屬怪lv40打後嘅特訓料
想打定多啲

唔好意思
請問依個每日任務其實係點解？

好似隻隻都唔同

啱啱睇睇好似唔係跟屬性, 淨係跟PWR/TEC

我隻手淫同鼻涕明明都係完全體但D料唔同

跟PWR/TEC, 之後再分有冇究進, 有究進就要多料啲

但鼻涕係要用IV 料 手淫反而唔洗

你兩隻怪特訓進度唔同又點會用同級料

兩隻都係50LV

cap張圖睇吓

Lv4係咁攞第一都無超進化料

求幫忙

可能真係料等級隨機?
你隻加魯魯係咪成熟期進，鼻涕就直出?

154619421

加好友

唔係 兩隻都係成熟進上黎

餵食自己獸10次, 即係+友情/飽肚果D

菜: 同5個fd say hi
珠: 餵10次

咁睇下其他巴打啲怪係點先
唔知有咩機制

唔該巴打

進化任第4個係想做乜鳩 打左幾場激突都解唔撚到

想問係地區Set日本 定時間Set日本

地區set日本 然後自己較慢1個鐘轉返香港時間就解決到

想開咁多位巴打D石拎黎抽獸定係拎黎爆體?

想問

咁少體點玩

回體

因為打無限馬騮唔洗體

好多·人·都話500PVP幣 換果粒紅蛋可以上究極 但我果粒

諗到仲要上究極就好灰

呢粒唔係PVP換個粒,500 pvp幣應該未有人咁快打到啦 第1名都未得

重刷獸人加魯魯算，
海龍獸、雪人獸同鼻涕獸太廢，
已準備好iPhone 6, 8同iPad pro

主角進成熟期粒野點拎

要解拓己堆任務
不過睇唔明日文
卡住係咩友情20

等出新野

點解我打激突都仲係得lv2既
點先可以打lv3以上果啲

有巴打可以幫手打激突
406 200 338

Lv8都開始多贏到
9真係未試過

都係搏入場有粒金

咩無限馬騮

激突戰

😏 出左咩

屌你老母 想進化又唔得 一括收取禮物又唔得

到底點先有依粒覺

234467319

幫幫手加好友打激突

啲bit 點先可以多啲

晨早流流10幾個高LV鋼悟得番幾分鐘

打錢關 一陣會開23hr

24hr

222552422 求巴打carry 好多都full左

申左lihkg 獸人醫生

196,291,646 搵人一齊打激突

鬥痴線鬥高傷我就輸硬
不過鬥早起身似乎我嬴硬,又打到粒彩幾粒金

新手lm
申請咗LIHKG 4
ID: lemonjai

D激突無人打

搞錯 我打左成晚lv4 第一都無彩
公平咩

手上得2粒彩石都係主線同開圖鑑拎
未掉過！

5粒

威啦！
我要16粒呀

我個邊D 9lv 10lv根本完唔到

朝早淨係r到個6lv

新手lm

申請咗 LIHKG4

ID：大埔沙拿

有咁多究極體進

我個d無人打

4隻姐嘛
主角3粒
3隻抽嘅其中一隻本身完全體
1*2+3*3
加隻飛龍v1粒

4隻究極 我都係得隻手淫同隻鼻涕

咪差唔多
主角都係黎架

主角個隻未進得住

未實裝姐 遲早嘅事啦

琴日太懶 而家係咁上特訓 等一陣用BIT升LV

又有一粒

唉 打激突係咁彈game
之後當你打左0血 又唔俾你再入

0dam係唔係都有參加獎
可以入去lv10到再出番去

申請咗lihk4 rapgi

其實可以等佢打完先禁

抽到橙珠但隻野又雙到究極，隻野會唔會有d咩冇咁勁所以先會咁？

想問下打lv3 激突
第一名高唔高機率拎到金進化素材？
因我依家lv3打唔到過半
諗緊值唔值得爆石打第二回

係咪有cheat
見到pvp 頭批玩家有人個陣

岩岩有4lv喇
但點解打得咁低既

有 但得垃圾

屌奶星 每次開game都會重新dl一次個更新檔

屌你, 我仲以為係我部機問題, 差d delete game黎過

196,291,646 新手搵人一齊打激突

笨大GAME多數都有cheat架啦

有咩cheat?

進

都係果D改傷/弱敵/鎖血架啦

邊隻

有無人知用CB 幣交換完既素材係邊到拎?
用左200個幣換, 但D素材無變過

火焰獸

睇下pvp第五名

分明串鳩官方

410205017
激突戰友

入左lihkg 4會/黎緊申請入既巴打.個名加一加返LIHKG上去

笑撚左 個人都係得11LV

有咩問題？除左鋼加之外其他都係用普通激突料進上去

由於只可以10 個字內, 我改左做中文名...

直接去進化到禁進化啦 唔洗去禮物盒架

咁既陣wo ching

設定入左最左依個可以check自己d進化料 驚換完之後無左嘅話 入去睇下有冇多到

我個第5同你唔同嘅

起碼你有留名我認得ok既

自 眼花睇錯第四係第五

求意見

應該打得越多越高lvl

低LV可以SOLO拎第一WO

冇金／彩珠有叉用

6打後參加都有金
機率同2，3第一睇落唔差遠

lv1~4 就算啦 lv5以上你就算第二回都係打唔得多 d 石留黎點體刷野仲好

隻主角進成熟期粒玉要做咩任拎番黎

場多到咁駛鬼爆石
刷下場囉

申請咗LIHKG公會
可以加我？
我game名叫蜥蝪仔
唔該

234467319

仲有好多位剩，麻煩加一加，一齊打激突

係 刷野出嘅激突多到打唔切

但一個金進化素材要100CB
一場得3-5CB, 要打多最少50場喎
我個公會D人成日都係開LV6以下

所以一開始你進左隻v仔獸上去先 你打lv4~5就好輕鬆 之後再慢慢升另一隻上完全體

新手今日先開始玩
求加好友/公會

積少成多啦
都唔差在果d時間
進化重要睇友情強化lv

又出草金 我都未有草
又讀心

將佢送比你個隻亞古獸進化就會解到個任

真係彈得太嚴重 打埋個緊急錢關就唔玩住

我淨係友pt先彈出封面
都load死過幾次

今日act會用晒黎打bit

打激突 打pvp 打普通關都彈

彈出封面定直頭出game？

我淨係收友情先彈
你用乜機

打bit關打到唔記得落車

548619133

新手求加好友

有冇邊隻兩招都打全體或者幾隻？
Pvp好似數d
天使補血又係好用

Auto咋喎

30act關用咩穩陣

linkz 幪撚轉台過黎

8 plus

申請左 LIHKG結城秀康
你可唔可以加我

卡哂友情度

196,291,646 新手搵人一齊打激突
夠打都會盡量夠小小血俾巴打們清

所以都急唔黎 逐隻掛

換唔難 慘在換晒唔知幾時reset

想練隻天使獸補血 但冇巴達獸

上唔到究極個d係咪賣得?

Added

申請緊LIHKG4 唔該哂
name: LIHKG JM9

連lv5第一都係冇金

留番個位比我 quit左公會要等24小時先入到

有冇人換左汽水機同電話停
有乜用

唔駛咁急賣住既

到時再reply我睇下咩情況

隻game係咪好肝??

入公會有咩著數??

thx
難得有懞撚驚玩

入公會有體送

Bit打20定30

仆街彈game食左我20體

30驚唔夠揪

抽6-9lv水

好似一日得一次？
每人2話咁快用晒

你地用乜機成日彈GAME,我用V30又無事喎

30話要lv60

60 40 40 40 40 就夠打

吹大左 我已經爆左5支水 刷左30萬

攞fb pt呢？

7lv第2有金
係啲勁人尾刀之前盡量壓低啲血，而你有6位傷害，多數都有頭3

我得
50 50 40 40 40

夠啦 v飛夠大力就得

依家大家都忙住刷究極體 遲下就要肝晶片(目前有抗性up.唔排除有啲活動晶片加pt同加掉率之類)啦，linkz玩法dklm

冇升v仔

Lv10都有
9都未贏過

Auto過到都ok既

有冇話我知冇加魯魯點打激突

飛龍V

你明唔明我講緊乜

我升左烏鴉
我係咪升錯

轉目標谷爆飛v或者高%單體技啦
好大力

三隻可以進究極既成熟體,海龍,蒸氣機械人,星星人
咁開唔開得

啱啱狂質隻黑暴龍獸食嘢升親密
原來會太飽食唔落

箭豬粒進化點有 睇唔文日文

30act靠人地隻v龍過

自己果啲幾多lv?

一場幾多bit??

主角晶片進化左冇加乘

申請左lihkg4

HKG Gigi

升錯烏鴉冇左進化珠升唔到V龍
我想del game...

做week任都有粒

有冇人生左送果粒紅蛋？
出咩

烏鴉有得進究極wo
長遠睇點都勁過v龍啦

WEEK任有個 進化XXXXXXXX友情XX育XX 係點解
救翻譯 ???/100 果個

俾野食

係喎 thx

我都想知 睇下靠人地個隻夠唔夠打

我有練，幾好用
令隻V龍同獸人加魯魯有更高生存力

請問大家仲有無buff 寵介紹
例如:buff 全體 speed 或者buff 全體 power

申請左 LIHKG4

LIHKG 希志

啱啱用人隻90lv 飛V. 夠做

一個盒 5000bit 左右

好像熊仔獸 同 隻機器人

睇完Q&A都唔明點解食體關時區事

有無巴打可以講解下？

黑機械暴龍獸buff power

知就去咗寫game啦
總知轉東京時間就冇事

讀心到
唔岩駛既第二都出金

其實無食到 不過佢顯示出黎個數成日加加減減左一個鐘回既果廿體

90lv 咁你自己啲寵呢？

50 50 20 10 40

30好似六七千盒？

差唔多🤔最低應該5000, 我好似2,3個都係5000

見過5000, 6XXX, 8700

cb換素材 重開埋game都唔見 係咪收左皮

其實好似同中級差唔多

啲石用嚟買頭2個？

點樣可以用石回體?
要用哂d體力罐同友情點先得?

係 平少少

5隻出戰寵食滿左狀態先去打有11箱喎,都算OK啦

高級用隊友80LV完全就夠打 D怪打佢地唔痛

lihkg 1-4都爆左 有冇人開5

火同水屬好似出得少啲咁

邊個位食狀態？

開lihkg5有冇人會入

呢個激突戰係大地同暗屬 up ,其他屬少見係正常

有無人試過換?

餵寵

佢唔會係BOX, 係直接拎到,如果都冇就唔知了

金進化料好難出呀
高LV激突又唔夠輸出拎唔到第一
點出金呀

所以D石拎黎狂刷bit同特訓好過抽
咁先可以盡快升隻主力洗高分
另外可以add d低lv fd搶下窮人資源

求好友：403767163

Lihkg3 清緊人

應該係打30最好
如果你全5千就冇得講

我得無少見
草都勁多

好 thx ching

申請左LIHKG4
名:Rin
求加

主角進完全果粒點攞？

Lihkg 3清左人

LIHKG3 嘅巴打係公會撳回體個陣順便撳埋個出席晒,唔係就會連續兩日差1個拎唔到體力罐

巴打game 咩名？
想搵多幾個幫手管理

第3粒星點解？

帶隻性格係獻身嘅入去打

申左 Rin 求加

屌呀 5章4話 兩隻完全體40級都過唔到

點會

on9海龍獸冰左人 之後隻怪就唔會中招 咁冰黎拓啊

我係成功例子 第一關就死剩一隻半血

比時間大家冷靜下

個名太長加唔到lihkg

巴打咩名

申請左了

343623066
求好友

另外退公會係咪要等24小時?

update左app fix左咩bug

申請左lihkg 3
名：皇室堡德仔

12LV掛緊80lv V龍
好彩砍得快 之前用石進左八咫烏獸

8咫好廢？
我冇升v 龍

v龍好勁 要升隻用
八咫同v龍用同一種石 要再刷過啲石進隻v龍會好痛苦

有冇巴打試過疊到兩個狀態？
比如中混亂之後再中麻咁

友pt唔彈

體力bug 呢？

終於80左鋼鐵海龍 第一隻究極體 好感動

TamamoClub 仲有位 要入留個名

d素材點刷 咁少水

added ID:kit

妖狐怪都有得補血

有得補同埋上到祭師獸有得封人技

可否留一個位 要聽朝先入到
叫死神藍斯

5LV 第一 一粒彩
8LV 第一 一粒彩 一粒金
6LV 第一 一粒彩

仲差好多粒

5一都係得金
重要唔係次次有

轉左日本時間 唔知

有無人知個任要做咩

進化寵

9, 10宜家都唔入住
都贏唔到既

update完都係彈 都唔知衰乜

有閪用咩
一招秒

目前沖主線有冇好處

開到STAGE8就夠晒了

主線拎主角進化石第五關點做?求教

開到STAGE8會有咩特別野?

開挑戰塔
不過D獎勵好閪
用D體打錢好過
唔打到8就5-4可以停了

5-4停左
個塔廢?

打到第4層咋
第3層送3個旺仔小饅頭

開唔到game，要更新？

仲有無公會收人

更新完
打左一場d體變左勁多

我得1既

是但進隻野

打左1場未?

打左場30體BT

原本31?
我係岩岩bug完體力更新完再打一場
10變60

見到有人打9LV 40萬 勁到

可能你無比人bug體力啦

咁重有冇體力BUG

獸加咁勁 想練返隻黑獸加

邊度down更新?

同問

即係仲使唔使轉日本時區?

Apple Store 手動按更新版面更新

獸加係邊只

我都想知

本身41體 轉返香港地區扣左20得返21體
一陣打場30睇下點

進究極體果粒野是咪有得打了 ？

要

Iphone 完全更新唔到，好on9

我更新到喎

Game -> apps store -> game... 無限倫回

熄機。轉 store 都唔得...

向下拉左未呀

係updates個版向下拉

拉到mon 都就爆
Apps 更新頁面，game dl 頁面都係...
即係要棄game...

我又未試過咁樣

您重開部機試下

我都係咁, 拉左九萬幾次都無update,
但又入到game, 但又唔覺我update過黎

今晚再試

試下熄機熄哂所有數據

我都IOS 又入得UPDATE WO

Thank you

我頭先都係咁，轉番日本ac就更新到

有冇ios 仲刷緊首抽想換？
首20抽刷到完全體獸加，加隻進王子豆豆既星星
想要超海龍 但刷左好耐都冇，有冇ios 巴打有興趣換？

應該rollout update
有人可以早更新,有人要遲D先更到

搞左勁耐又重開機又重置網絡又logout appstore再入都唔得
原來updates個版向下拉一拉就得

點解到依家都仲會唔知有時要向下拉

最有效率刷友情點係咪喂野食 但刷上60要喂好多,肯定唔夠存貨

聽日有野食關

有冇巴打解到第3節友情必任

得5隻怪儲唔滿

餵最高級野食/刷錢關帶埋入去 加好多友情

你應該用5隻垃圾怪打就會滿

用範圍技車落去秒應該儲到

100萬BT

我想問事前登陸係咪會送隻v仔獸架
點解我搵唔到粒蛋？ 一開頭生緊果兩粒蛋都進哥瑪獸

應該直接送隻獸架喎,唔係強黎

V仔獸唔洗用蛋進出黎

申請左LIHKG4
ID:童虎

好難追 成班變態佬
應該谷爆隻究極體先定平均升晒完全體先

谷既過程中你已經平均升晒完全體

有獸人就谷爆先
冇就冇乜所謂應該

我隻90飛龍v一下打死人啲主力究極體好撚爽
不過我諗勇敢系攻血防基礎數值好過其他性格 被動技又只加自己 前期好勁 不過後期都係玩五隻同性格
所以大家一開始 大家都係升咗隻飛龍v先就最好 打激突靠曬佢

我成功左啦，好感動

前期姐,隻驚封頂99,又冇糞驚Linkz啲盾呀覺醒呀 重PVP呢啲,慢慢玩都可以輕鬆又kill time

sonic進化素材果個任係做d咩？
唔識日文

ID: 170272236
求加好友 幫打

4彩ON9

BLOCK得

升死你

之後應該升爆埋獸人先定升v龍？
btw, 主角升完全體粒野點先有？

想問係咪三珠就一定無辦法上到究極架啦

都係好奇問下，完全都未進到

唔知有無可能遲啲可以課金比人屌多個窿出黎進埋上去

出多個POOL俾你抽隻新好似快D

除左首抽果下中左鼻屎同屎之外都無一隻係四窿

幾時出左鼻屎?

彩石個掉率係味高左?
尋晚打成晚一粒都無
UPDATE完一個鐘出3粒

屎廢 加魯魯進唔到究極 兩隻啫

CB幣有無話買咩好,宜家手頭上有兩粒彩玉但唔夠金玉進化,如果買金玉會唔會唔抵

鼻涕 打錯

金玉打出黎啦
又唔係難出

進上去係黃金鼻涕?有咩技?

急用咪買lo d幣算易賺

唔知 我果隻完全體係進橙色金剛

記錯，熊人獸黎

你去進化果到有得睇進化路線

SOR 一覽果到先啱

淨係識睇到完全

坦黎

慘在讀心呢 出晒未岩駛既
我就換左先喇

睇到啦，係白銀鼻涕

都市傳說

金都明顯高過琴日

我要風屬,打左勁耐激突都無風屬

感覺LV5拎第一有7成左右都至少有金

PVP邊面出到全體就贏

真係進唔到咩

唔好成日FF藍波都進到
咁手機GAME抽野黎做乜

20抽兩隻開唔開得

彩唔係實進到咩
你去睇PROFILE囉

無料進 姐係未實裝

有加魯魯可以開始玩啦

有無人俾下意見我
7LV以上完全唔夠搶

所以進唔到住

升v去v飛再升爆佢

仲未諗到另外兩隻升咩好 想要多隻肉盾 但又唔知邊d寵先係肉盾

見D人連隊長都得40LV點樣LV.8 打到5萬?

無野啦自

狂食體水?

食水同爆石回體

上定下

用石買新手包d水啊

威喇威喇

我睇過全部都進到WO

劇情由鳩佢啦

係進到 但鋼加粒覺料仲未有得打姐

得2隻究極體咋喎

有無人去到第三章就彈game？之後game都入唔返，有無方法解決？

lihkg2 試吓揾多4個人入gp簽到
唔想簽就退gp啦好嘛

咁慘

有無得踢 好多都玩頭幾日就唔玩

重有冇人未開到計步

我

Skip既話唔駛揀

日任個XX交流 要做D咩?

超音鼠進完全體粒素材點打返黎?

admin係咪度
gp入面5個login 20hr前嘅踢咗佢啦

成熟期果粒呢？
睇唔明個任

有位想john

首先要通完主線第3章3圖
男主會送了亞古獸
這時候你會多了個任 就是最右邊的任
個人不建議升亞古 3圍不強
相信很多人會卡在第一個任務上
以為一定要升亞古 但並不是
第一個任 我沒記錯得話
你只要把一支完全沒強化過的數碼獸
強化到10lv 就會解了
之後完全是進化過程
每解完一次 點回去看一下

呢個

進一隻上成熟期

thanks

升技係咪要進化前升定
不過好難搵重覆既野，儲緊石唔想抽

成長期同成熟期都可以食4隻 食完之後都要進左上去先升到 之後抽到重覆先再算啦

岩，好過停滯不前

上左千六分之後完全唔夠打贏一場輸一場
d人組隊野勁到

千六保底？

應該係輸多幾場就會跌番落千5我諗 我次次都係贏2場就輸番一場咁

巴打我有個1x lv ac 3lv技飛v 有獸加 黑獸加 可以進超海龍既成熟期 你唔介意係有進度既ac可以同我換

祭師獸好廢 80lV都一段

362063739
常on thanks

有冇人開唔到bits關

個對戰系統真係幾垃圾
根本就鳩打

佢D技有BUFF
次序可以好重要

真係架....仲諗住升

Pvp明明出全體技就得
但係auto就係on9

有得封技同回血唔廢啦

冇得揀打邊隻已經唔駛講野啦

希望佢遲D會改番個PVP 依家咁樣真係好鳩

殘血電腦重用大招打 正撚到
Bp真係得啖笑

有冇人玩到好攰
不斷打激突戰
打完一場又一場
見到有得打又忍唔住

不過冇得你簡出邊招技先

4個公會都爆晒

有個lv9打左20個人都仲差10幾萬

用黎pvp就有D用

試過一㩒簽到就話錯誤去返開game畫面 仲要試極都係咁 不過我唔係lihkg2

打到去計步個任就彈game

一係就硬D 一係就多血D啦 雖然補血角能力係會低D

LIHKG2
清左6個位

特訓野係咪一定要打主線?

指定時間會出幾個鐘降臨比你刷

啲cd(碟)有咩用？

姐係等於裝

仲係見到30/30

TamamoClub仲有幾個位招巴打入 快D入黎簽到

刷到嘔都升唔到完全，有d後悔無刷到完全先開波
利申：加魯魯 大便獸 駝鳥 起手

有咩好後悔,早d開波仲好，如果你隻野進到究極體，突破界限一樣要刷

不過我有隻成熟期唔知點解齊料唔洗刷係爭突破

入左
車厘

風屬?送v仔戰果時送埋夠佢上完全體ge素材

200萬BIT 收工

咁好

9，10未贏過

我想問用咩模擬器先玩到
我用夜神會黑屏

200萬都唔係好夠 上90同99 要好多錢

有3隻升到究極既係隊 之後有V龍 仲有一個位擺最多升到完全體既有冇好介紹

我同你一樣
擺左主角
如果升晒其他佢都唔出完成體粒石我先換其他

凳腳既姐，求其搵隻型棍既咪算
唔打得都睇得

認真答就搵隻功能性既，同埋唔好分薄你果幾隻既進化素材

你應該Quote錯
BTW, 要凳腳可以擺隻補C入去

已入 Thank you

john左

基本上去到8LV, 好大機會有金進化石
9,10LV, 80%出

所以一定要入公會

點決定出幾LV激突?

9/10係大機率出多過一粒
前期打必同特訓料重要好多

應該跟玩家LV

9同10LV 都打唔入

lm等入公會

升技咪要一樣怪
咁如果完全/究極升技係咪要一完全食完全？
定可以成長期食左先？

4/3/2隻由低級遞減

成長期4隻
成熟3隻咁？

我信遲d又可以幫隻野變返蛋練過，比你升返技

最盡完全體係
最盡究極體就成熟期起跳

養一隻蛋慢到

依加睇緊係慢，遲d又轉架啦

links都好似要等成日，但可以用石換時間
我玩到omega就棄左

請問個體力bug fix左未

Lv10 成日差少少先嬴，等到timeout...
成堆 lv10 冇人打

入左公會既記得每日係公會簽到 有獎勵架

咁勁打緊lv10

激突又話第1有彩，次次都無

第一先有機會出

9lv都贏過
10lv真係等運到

都係要靠大家
咪又係入會一齊打...
但大家攻力好參痴，一d 打40萬，一d 打4 萬
齊人好重要
有時差一個就差一刀

所以依家只開lv9 算，lv10 等佢自生自滅

發見者都話會有,但我都係出唔到

唔講完全唔知
禁左應援個制，拎左66 體力

Thanks

有無人有興趣接手玩 我無時間同佢肝了

唔知我日文差定點，點睇佢都唔似寫緊"有機會"出

Lv7~8 開始機率高好多...
已經差唔多打左廿幾粒

我仲係出緊3lv...

CB幣有得換既話,出唔出都唔理啦,儲住幣先囉

自己隊伍能力愈高，出既大王愈高
目標升晒上完全體先啦
仲有V 龍必用，太高攻，又減防

明明送晒朱古力公會都有感嘆號

今日更新完個app之後
入去裝Plugin個畫面就即刻彈GAME

TamamoClub會員麻煩 禁下公會出席個度
有體力水拎嫁 唔該

屌禁錯制晒左10粒石

激突？我都試過

係 手快
用黎刷錢無咁嬲

佢 drop list 真係寫住 random

除左禁應援拎體之外

你個名隔離有得簽到 公會每日25人以上簽到有回體+2萬bits

開

要入去禁d人隻獸

其實友情必殺條bar點先儲得快，成日未儲滿就打完拎唔到第3粒星

交低tg我搵你啦 順個靚便教我點引繼

聽日先得唔得 因為我冇用tg

隔一陣又無左

可以啊

聽日如果有新PO你留左名先 我REPLY你

無問題

請問有冇人知係咩意思 開唔到刷錢

set 日本時區可以fix

btw LIHKG4又爆9左 有冇巴打開5

轉左都係唔得

498974804

求加好友打緊急

主要玩夜晚

個初心者應援有冇人買?

有冇人係有認真砌team

不過玩V龍既淨係食自己

LV13,無加魯魯,有lv80 飛龍v,仲未solo到LV4 激突是咪正常

我依家砌緊d 效果隊打pvp

仲有D咩獸？

正常，有埋鳩魯加應該得

執哂對面隊技

巴打有無課金？咁高lv 嘅？

狂用石回體打特訓料同埋琴日打左全日錢
見到有個650石 488HKD 有少少想課

打錢其實20定30體場會比較高cp值

我打30 30一場都3,4萬到

200萬BITS 升完依隊得番70萬

想升野但卡特訓素材 除左隻V龍其他仲卡左隻40LV

我驚唔夠打 同埋30體一場真係好貴
想個體力上限高d先爆水

你依家隊野係點樣？同埋有咩獸

我爆哂免費水+10石打到9X萬算了 唔想用太多石住

聽日好似又有特訓關打足24hr

特訓料打主線都會跌架 我都係打主線刷 除左有D要係特訓關先跌個D我就會用KEY刷

打主線刷料會唔會好耐先儲齊

黎緊谷飛龍v同獸人

咁要趁仲有錢快快手手曬錢先 一炮過升曬佢

其實用嘅體少d又有bit掉
經驗都好似多d
計返好似仲抵玩

有時可以全部箱都係料有時就得1,2個係 不過你D獸心情係絕好屌的話點都保底有3個箱 都唔算話要刷太耐 3LV料 大約刷5,6次就齊20粒到

鴉神 好想要 海龍係咪都可以進上究極？

但佢有D 5LV料係一定要係特訓關到先有得打

主線仲係第6章 咁要快d推一推佢先

最好打到去第十啦 又有石拎又可以刷料

打完主線之後又要番轉頭拎滿星真係好煩 卡哂係D友情必殺到

海龍係可以上究
但暫時睇呢2隻打激突都係垃圾黎 pvp用多

海龍可以麻人唔錯架 打PVP 有debuff獸易打好多 你依家差隻坦 有冇咩獸高血D？

有冇得兩部機玩同一個account? (唔係同時間）

諗住之後升好啲寵有閒體先去打返 咁鬼煩

好撚黑人憎 儲到友情但又出錯落另一隻到 都唔知邊個On9出黎

team野惡到...

升好哂就好撚勁

其實SET全體技做拍擋咪得

好低lv 咋wo

我岩岩先升好D全體技咋

又要落啲廢寵 唔係打完都未儲到
都唔知有幾多人滿到一章

係 要特登用番D廢獸真係好反智

升好技

升好有全體技GE獸 得隻女惡魔同祭師係打全體

我隻on9烏鴉同海龍都全體技。。打激突嬲到我。。

當你打PVP就覺得佢地好撚好用

想屋企ipad玩 出街手機玩

未試過 要等其他巴打答你

有3隻可以進究極體ge帳

早2日刷 唔知會唔會過期

如果你電話係iphone玩應該可以

無屬激突咁難出既 打十個激突都唔知有冇一個無屬

我係用iPhone, 但引繼左比ipad之後 iphone就會彈game

岩岩打左一場30黎試, 有76600Bits..7個箱

好多無屬wo
風水好難出就真

到底幾時先有得進隻獸人加魯魯 卡係60lv 真係入唔到隊 永遠pvp 最易死就係佢

連續打緊三個激突果陣彈舊野話DATA有問題之後0傷左我

突擊好肝下喎, 成晚剩係打佢都打唔哂

收信斷
刷錢斷
到而家激鬥斷
你老母點玩

你更新咗未,收信應該冇事
如果激突斷你等佢背景自己auto完過關先禁ok啦
咁先會當你打左
其他用體嘅關可以auto /kill app再開,佢有得續關

就你更新完收信到刷關激鬥斷

我更新完淨係激突有時會斷

隻game進化咁撚煩既

我都係

反而無屬我見得多

fd list開始唔夠位 係咪要刪D團友留空位加人

同團就唔使ADD啦
唔係真係add唔到人

196291646 [LIHKG4]亮藍 有十個位 巴打add一齊打激突...

想問激突要點先有4,5lv?我玩到12lv都未有

求加好友
ID: 606213445
另外有冇公會有位呀

我新ａｃ打第二次就４ｌｖ，變咗過唔到

下！我一次都未打過，唔係好友果啲，自己發見果隻

ｓｏｒ睇錯

想問下係咪升到究極體就係=SSR
因為抽到獸人加魯魯
但唔係彩光波出
定係龐該重刷

有得睇佢有無得究

進到究極就開得

有無公會有位

巴打有咁多獸

點轉partner?

好多只係升到成熟 畀新睇下D技

我得３隻進到究極

3隻仲唔夠呀？

成3隻進到上究極

Buff有冇得疊
勇敢2技好多都加攻

送果粒紅蛋係唔係人人出既野一樣？

好想要安社魯獸

想問下友情技點升？

刷左好耐

食自己 仲要同性格

我得2隻

進究極條路超難行呀

進左隻白金鼻 差隻獸人

呢d料邊度用？

睇黎升V飛好過

彩旦d機率低得可憐

主角隻完全體要主線打到幾多先有

幾時開多個公會 ?

進究極體先定V飛先好 2隻都同料

ID 198748917
求加 順便問一下仲有冇公會有位

打一場激突就彈一次 雖然話傷害都照計 都係幾麻煩 次次登入CHECK一次data 點知都係咁多error

有無人有刷食物
刷錢同刷特訓料都要絕好調先會有額外報酬，搞到啲野食用得好快，但係拎啲體去刷食物又好似好浪費
係咪應該用啲體打多幾場算

我用fd pt買算
雖然好快買晒

想問友情度除左打關
仲有咩方法升?
打關升得好慢

想問下友情度點先可以升快d?
就咁食食物又加得唔多

成熟期20級進化同30級進化係咪無份別

食最高級果種,冇得再快

我隻V龍卡左友情先上到完全體 但係又唔夠料餵爆佢

有時佢地會有個對話bubble，俾入面個嘢食佢地就會有bonus友情度

友情必殺儲滿咗但打錯怪可以用SL大法

進左飛龍v即刻好似識飛咁高攻勁多

緊係v飛 究極v龍係無敵

bamdie:唔好意思,要抽過隻v仔獸

我抽到隻可以進化究極既鼻屎同雪人

留石抽戰鬥暴龍算

各clan leader留意
由於激突戰係好同同公會成員都有份打，基於打10lv王需要大量戰力
clan A嘅人好友請加clan B嘅人做好友，咁就可以最大化個人數
60個人點都摸得死個boss啦

究極個碎片點出？

另外想問埋下一隻主谷邊隻先 熊仔同烏鴉都有得究進

Lihkg 3 可以

196291646 [LIHKG4]亮藍 有十個位 其他團巴打add一齊打激突...

暫時得鋼加要特殊素材
而宜家係未有得打嘅

我都solo到lv4啦wo
你試下升下d晶片先？

我想平衡返5(？)個clan個戰力黎組隊，
咁就大家都有得共享lv9lv10

點join公會?
係咪要打到某個位先?

俾d新入坑嘅人打Lv9,10做咩
新人打lv7都會吃力啦
打返啱自己程度嘅先最易出彩珠
拎唔到第一，二嘅反而會拖慢進度

主線5-4

咁快
個ac好似都幾勁呀

Auto幾時先識自己出友必

好多巴打棄Game

攻擊應該用+pwr +speed 定係 +pwr +日文字

岩岩發現可以進究極體的獸
唔可以用最多進完全體的普通獸黎限突

P.S枉我進左兩隻星星獸黎限突豆豆獸,仲以為同一條進化路線就可以

可唔可以成熟期果陣突 定係要上究極先突

LIHKG2
誠邀2個長玩人士
好多 80lv 大V carry 激突
首2位留個Game名

唔同線你當係另一隻野啦

睇番根本係兩個樣黎架
D普通獸留黎冇用

2盟 天網是也

限突？

SHIN@LIHKG

咁都一樣嘅 兩個clan互加好友，勁嘅打高lv，新手打低lv
都係多個機會姐，一會依家10隻10LV先得1隻打得完

2會仲打緊9lv 但唔算太多time-out 咋wo

C兄有意.刷到傻都未有完全體開波

1會好撚多10lv

9lv 都清到 10lv真係不了

都係算，比機會其他人

伸請左
Game 名 崇然山

打激突v龍比人麻到出年

1會會員表示G持

試過成場麻到淨係出到一次技

ID: 497864427
求加好友

有麻咁勁咩
一場最多麻5s咋wo

升友情用藥丸升
用40石買 一共有5粒 1粒滿60友情

申請左 game名Kelv

旁門左道！乜友情可以用錢買嘅咩！？

為左飛龍V賣血都要啦

成撚日打打下激突都DATA不具合 乜撚野事

打特訓碎片如果要3階應該打中級定上級

其實唔太明點存友情必殺
有時得2wave
點夠儲黎出友必埋單

其實你打晒錢同料，友情都升到咁上下啦

上

飛龍v其實都係過渡性質
衝咁快都無咩意思
已經儲夠彩石升晒剩返d怪上究極
唔用石爆體啦
用佢送d罐打都夠做了

我升剩15點食饅頭堆滿佢

2會Waiting List

1. Kelv

1001開Post
Template :

加左D常見Q&A同介紹

感謝

update咗
1001開Post
Template :

咁就LIHKG1同LIHKG2互加好友？有冇人有意見？

搵得齊30個MEMBER都難
除左LINE 會唔會有TG或者開個KEKEKE

冇計啦 前期預左有退game潮，唯有勤力啲del死人

冰左唔打得真係世界級
個對戰系統唔係咁垃圾既話會好玩好多